(送大禮)澳門今日入貨派發的口罩原來係來自大陸武漢市

而家澳門全城狂屌

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

唔係邊有咁多貨

現在武漢缺口罩
澳門人還跟我地搶口罩？
到底澳門人是不是同胞？

睇唔到話來自武漢
但似乎係薄撚過condom

垃圾回收去無看翻新再賣

符合國情

話晒都係特區典範，必定要搶先防疫

上面武漢缺物資, 佢就爭左黎派
傳上武漢會唔會暴動

0.01

薄過condom

留返比香港green condom用

等派錢算啦馬交狗

個頭話澳門政府有效率
原來又係正常發揮

薄到咁仲衰過紙口罩

痴撚線 咁大整古

屌你 搶撚哂人地湖北d貨

澳門就是與別不同

尋日睇新聞都影到澳門藥房配合 救救果隻MASK啦

即刻封關..屌你老母

果2隻澳門五毛出黎講兩句啦

留比佢地都無用喇
薄撚到咁

諗起呢張GIF

我有批牛肉好抵o架

咁on9

諗得太好，一下子忘記左自己身處中國

0.01
長期戰👌

0.01 果批

我屌
宜家都唔知羨唔羨慕佢地好啦

唔怪得武漢話唔夠口罩用啦
原來送哂去金融中心

好心唔好同武漢搶啦，運返去啦

功能 裝飾

n手口罩
無事都變有事

可唔可以做外國文宣 話比其他國家知政府開門由香港人死 起碼比到少少壓力港共政府先

原來仲讚澳門行動快, 但見到呢個薄過condom的口罩, 我收番
希望區議會買口罩時唔好中伏

屌

武漢先缺貨呀嘛

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

邊度寫來自武漢

今次真係唔慌唔長期戰👌啦

真心傳上武漢啦
哀其不怒怒其不爭

功能：裝飾

個紙盒仲高防禦過個罩

up

戴左係咪照用到手機face id
比錢唔洗除

this is china

裝飾 一次性口罩

原來係將啲次貨高價屈澳門$

仙桃市咪就喺武漢旁邊
今日先封城

感謝黨

邊到有寫係武漢送去?

裝飾

一次戴四個咪四層囉
唔使教啦吓嘛

咁撚樣用M巾好過

所以我從來唔吹奏澳門
又係支那咁高官聲大大，實際就另一回事

果個盒個公仔仲合埋眼 死撚左咁款

吊，武漢貨夠環保，掉左收返又用得，好易中頭獎！

笑撚左

口罩都要出0.01

癡線

咩咩大師咩咩中呢

CLS 送都唔揀要

係香港戴裝飾物都要俾政府禁，羨慕澳門

佢係有做，不過又出事

不嬲都係拎第二屎屌林鄭， 林鄭係最臭既屎

真係多撚謝佢

真心唔知做緊乜鳩野 澳門人又屌柒 武漢人暴動都似 送澳門都唔送武漢

笑到仆街果然澳門都係假大空

多撚謝

澳門世界第一

點解武漢缺貨
反而澳門有

又收錢又話愛國？點知同武漢同胞搶口罩，澳門人，我睇錯你地

澳門廢青搶光武漢口罩，這種時候還搶武漢人資源？是不是也想獨立了

痴線 明明當地已經唔夠用

強國不嬲最環保

政府分發嗰啲係白色，剪開有3層架

3層紙巾 ?

人地政府話不惜代價呀
梗係價高者得啦咁

咁到底戴咗呢款口罩好啲定唔戴好啲呢

屌乜撚呀
下次派返幾千蚊咪又收晒聲

好柒

拉！
邊到有講政府派果隻係0.01果款啊？

我都中學都中意將張紙巾分開三片用

唔係啩，情願唔要呀，快啲退返畀武漢人啦，積d恩得，佢哋真係於生死存亡間。

咁派完呢批
咪用果批囉
之後仆街了

好彩柒婆無跟隊入貨

笑死

尋日有班on9仲係到吹奏澳門

一個中國阿嘛
啲野share用

下 我老豆尋日拎番黎果d同普通口罩一樣
利伸 澳門人

FB link入面啲圖
0.01 都係武漢, 4蚊50個

至少唔係上面戈款咁薄到透啦
唔岩咪用番其他
只係俾買唔到嘅人多個選擇

澳門人唔係好愛黨愛國咩

我見人地今日買嘅係呢隻

屌 樓主睇清楚d先
政府派既口罩唔係呢款
呢款係市面上黑心商家賣既
嚇撚到我 即刻打開尋日派既睇一睇

笑死
以為做到嘢 點知賴撚哂嘢

呢個係無良藥房賣既，政府派既唔係呢D

中國正苦真係大笑匠

係咪17年前沙士d貨黎架
好耐無見過一層紙口罩

真。輸出革命

師兄 薄撚過condom果款
係市面d無良商家賣 唔係政府派

反澳門唔緊要 唔好盲反
岩岩睇左政府派既口罩 同正常口罩一樣

屌可以開鬥慘大會了

新特首咁主動搞呢樣搞個樣 自己估下點解

之前仲覺得香港（正苦）仲衰過澳門
依家收返係一樣咁撚柒鳩賤

屌，呢隻今日藥房見到,夠膽死賣$128

令我諗起當年大躍進支共為咗保住大城市嘅經濟發展同糧食供應而強搶農村嘅儲糧，結果餓死幾千萬人⋯⋯

派錢既話，澳門狗就唔會屌架啦

既然係咁 戴condom都得啦

仲以為澳門政府咁好心

無人笑佢個口罩薄過0.01
主要問題係啲口罩係黎自邊到

理撚得班大陸賤種死咩
on99 起碼澳門有為澳門人諗
林鄭依家仲係遠程遙控防疫
高下立見

支那狗真係改不了吃屎

個FB PAGE唔比人留言

一個變三個 得咗

我想問邊撚度寫武漢做 求其拎張圖就話澳門係派呢啲 連登仔有冇咁撚on9

薄紗

早1,2日應該幫澳門出篇文咩特別特別的幸福

一次帶三個咪有三層囉on99

Cosplay下防疫人員

你地全部人有冇睇清楚啊，到底邊個話係政府派啊，呢d只係無良商人賣既好冇

食左誠實豆沙包

點解我覺得你好似get錯我意思？
我意思係來自大陸的口罩你敢用？

利申口罩我只買made in Taiwan/made in japan

講真 全澳門都無晒口罩
政府唔會咁樣搞澳門人掛
訂700萬個垃圾口罩番黎伏自己人
不過我屋企有十幾盒日本貨
定少少 未到最後都唔會用政府派果種

五餅二魚嘅道理

恭喜曬

口罩刺身

新聞出左話口罩係經珠海入貨
自己諗下

估撚到啦，澳門邊到有咁多貨搵番黎呢？
黨做面子工程架咋

政府嗰d係正常口罩
在聯網的藥房賣 $8/10個

呢d無良商人賣
有拉人

一早估到支那製

大佬咪撚嚇我啦

拉

仆街啦 咁似我老母買返屋企個隻既

一個就唔做野，仲話等佢年初一番黎主持大局
一個就好似有做野，原來又係搵機會送錢俾支那

請樓主置頂

點解樓上有啲人好似get 錯哂意思
問題唔係口罩係唔係0.1而係啲口罩原產地係黎自邊到
而家澳門出左新聞今日新運返黎口罩係黎自大陸

宜家d 連登仔都無閪腦既
出黎尻up 兩句就當真

Fb link入面d留言明明係話黑心藥房賣，樓主係分化撚唔會置頂+~
澳門要8蚊10個仲話派

cls

當澳門人蝗國人咁撚
分分鐘係蝗國派個個感謝党

可唔可以睇下最上條link同FB第二條link先
入面啲澳門人都罵緊點解政府要入大陸貨

至於FB第一條link我認自己係搵錯source

屌我寧願上網自己買

唔怪得明明澳門新聞條link係講緊新一批口罩黎自大陸(而且睇牌子好似就係武漢市果隻）
突然間有啲人講咩黑心無良商店炒賣blabla呢啲無關野，原來係貼錯左FB第一條link

果然澳門無令我地失望

煲大佢

我真係恭喜你啊澳門狗，慢慢享受祖國嘅榮耀啦

永遠都係乞衣兜攞飯食爽

樓主自己貼錯source

其實標題係無錯
只係唔小心post錯左FB第一條link

又係一項利益輸送，好彩港共反應慢半拍

澳門政府有埋
各間藥房口罩數量
實時數據

算有做吓野la
香港現在我想買盒口罩都冇

佢哋無口罩用

咪亂吹啦

我係澳門人 政府賣d口罩根本冇咁薄！

屌你老母，都話撚左大陸口罩本身自帶病毒架啦

又一個錯重點

我本身重點就係想講呢樣

大師 點睇唔封關

原來澳門咁支持環保

屌又fake news

咁都想貪
一陣結果d澳門人中sa招你估會點?

賓周都可以插得穿嘅口罩

準備社區爆發

笑爆嘴

你睇晒成篇野先啦五毛狗
點呀留咁多言夠唔夠買盒口罩呀

原來澳門特別行政區政府官方新聞都會有假新聞

最近有批口罩好抵

其實我真係衰最衰都係我po錯左第一條fb link搞到俾人spin走重點

原來你條賤畜澳門狗
仲賤種過支那狗
去外國一係話自己喺香港隔離
一係直頭話自己係香港人
話macau有人知喺邊先講野啦 狗雜種

push

香港人自己比錢買既好多都係一樣貨

呢啲就係澳門政府話成本價賣比澳門市民嘅口罩（唔好問我照片點嚟），人手分裝入袋，所以部分袋入面有灰塵，口罩的確係有啲薄，而且摸上手嘅質感好似廁紙，只係比廁紙韌性大啲，最慘係聞上去有啲臭。

扮撚晒野想誇大鳩噏澳門用武漢口罩 俾人發現fake news話人錯重點 港狗就係低賤

點解可以咁痴線

有個回覆話同武漢製同款嘅喺呢到:

樓主置頂la

om9

成班整假新聞整上腦 同支那狗一樣 仲要打埋飛機

Fake news

同港狗坐時光機抄澳門幣一樣

個post咁多澳門狗

仲有好多港屎

Well
Technically 人手包已經可以作廢
基本上戴口罩前洗乾淨隻手先叫ok
只希望佢包裝前，有膠手套同埋包裝環境衛生

Disposable

想知邊撚到有證明係咁 定還是又係港狗啲假新聞

又一個信fake news既傻閪

用黎呃病毒

我base on 佢嘅statement 去講返戴口罩或處理口罩注意事項
戴口罩前要洗手是常識嗎？
我諗我戴口罩洗手次數應該係你哋嘅次數乖唔知幾多倍

二手閪

乖同乘都唔識分 屌你老屎公屋妹既教育水平真心低

前一兩日有幾個澳門POST 打晒飛機

原來咁叫自卑，Serious ?

仲以為今次澳門咁叻仔

點知原來啲所謂鬼仔鬼妹係南亞仔南亞妹

係好過香港多多聲 仲有 單野係Fake news

事實上香港有唔少公屋名校
曾肇添，林護，呂明才

‘朋友 食唔食咖哩腸’

但 你並不是來自公屋名校

作用一樣
令到社會減少不必要的人

奶共丫拿

你兩個圍爐講埋啲亳無幽默感嘅笑話

差d俾賀一誠呃撚咗 果然 讀過黨校係有料
四層薄到咁？仲衰過戴幾張大陸紙巾當口罩

循環再用